[毒叔打機負能台]黑色沙漠戰50lv gameplay

HELLO 我是毒叔台主 23歲兼老人家心境所以自稱叔。

這是一個休閒遊戲實況台 純粹想識下觀眾朋友

我除了返工,打機,開台，無其他野做，是個失敗的人。
由於本醜男已放棄了人生，所以可開cam聊天。

情緒有時有點問題，心情差時不想說話，悶了可離開。
有時會非常負能量，請見諒。
感激善意觀眾開解，
多謝惡意觀眾討厭我令我失敗人生更加苦痛。

現在主要打黑色沙漠，平時lol rank,有時會玩其他。

放工訓完..開到6點..

alexgod7 請繼續來罵我 很需要你罵....